日本IG女神上電視示範炒飯 圖人不符真身似路人甲 全民炒車怒轟詐騙

網絡世界常有「照騙」，但一時騙得過網民，始終都要用真面目示人。日本有一位IG女神，最近受邀上電視節目，結果網民發現電視上的她，與平日在IG上的她，簡直判若兩人！

女神名叫Makimiku，今年23歲，由神奈川縣去到東京工作，現在是自由身模特兒。上月她受邀上電視節目《噂の！東京マガジン》挑戰煮中式炒飯，結果她真人一露面，未炒飯已「炒晒車」，與IG平時的圖片相差甚遠。網民留言指，果然不應該相信IG和抖音，這兩個應用程式簡直是「照騙天堂」。

有人指修圖修這麼誇張比整容還差，因為整容的人起碼真人是好看的。不過亦有人覺得她真人看起來比IG的假照自然得多，反而顯得有點可愛，又有人表示喜歡她真人的樣子，真是各花入各眼。

好能圓

kawaii式改圖

呢個算好啦

真

其實唔算差好遠

唔敢諗隔離個ig自信女po真人係點
btw屌你老母Photoshop

詐欺獵人

日本人睇咗咁多年av封面，都仲未睇化

大陸個d 仲差得遠， 呢個可接受

香港啲普通mk 妹樣
屌得落

差咁撚多

封面殺手

lilian kan咁既樣

OK啦法官大人

未P都可以一戰啦

嘩，妖怪

都唔差好遠啫

差好遠 但唔差

起碼冇變左隻暴龍

都幾正啦，好心日本人對女人唔好咁高要求

我ok

明明我記得我睇果篇係話啲日本仔留言係講唔P好過P，點解呢度又倒轉

下
其實差唔多姐
係塊臉油左少少
睇下大陸抖陰果啲先講啦

都唔係差好遠姐
望下支那抖陰啲先講野啦

依家d奇行種真係好恐怖

成個超蓮咁仲想點？
叫啲日本仔睇下支那同美國嗰啲詐騙先啦
決定follow個女仔支持佢

佢用左個透明口罩先得人驚
無罩都唔係勁差

落埋妝

應該

啲相執到成個外星人咁 真人個樣起碼算係個正正常常嘅靚女

係塊面漲咗少少
五官同面色都唔差

日本人唔係好注重人地感受咩，咁樣P圖呃人有冇諗過觀眾感受

啲光嚟姐，如果佢白啲就又好唔同

真身係塊面大左d姐

日本女明星面大都紅到

Av封面同入面都差一半啦

講唔係差好多果d係咪打太多飛機眼有事

咪係, 睇下大陸班冚家剷, 50師奶開filter 整到成個20靚妹咁.

其實ok

喬妝厚撚到
塊面油到反光

素顏一定係妖魔鬼怪

eatable

嬲撚到仆街

Sprinkle MSG on her face.

喺studio入邊搵支大光燈照住 黑人都可以照到變白人 已經唔講filter ps果d

燈光
同埋佢一依起棚牙笑出事

係咪egg炒飯先

真人正D喎

算有道德
剩係p瘦咗

點解咁多女化妝成日化到塊面好似好油咁
佢地唔覺嘔心嫁咩？

差唔多樣啦，千島湖果件先至離譜

香港之前嗰個咪仲誇張

transformer

咪就係仲咁天真

咪係囉
塊面肥啲姐
Gina嗰啲就真係百鬼夜行咁

嚇左嚇

大和民族係東北亞人種，普遍黎講闊面係應該嫁

算認到啦

咁都有人donate先好笑

塊面多油個碟飯

真人唔算好差咋喎。。。

P到成個鬼妹咁

呢個OK啦
喺塊面又油啲啫

呢啲咁既女都叫女神

佢地未見過大陸嗰啲啫

好似习種

差唔多啦

痴線😂

笑L死